一人一信，投訴《東張西望》

節目內容極度嚴重偏頗，不斷吹噓BCA的好處，沒有任何反對意見，有美化BCA、公器私用之嫌。

lm

lmlm

嗰個話想考多幾次嘅小朋友
佢係咪想俾其他人打

up

遲早實比人起底